原來以色列做咗連登仔最想做嘅事

>哈馬斯向以色列發動網絡襲擊
>以色列用ip追蹤到黑客所在位置
>指揮空軍發動空襲
>炸毁電腦所在大樓
>HamasCyberHQ.exe has been removed

Israel Retaliates To A Cyber-Attack With Immediate Physical Action In A World First

The Israel Defense Forces (IDF) has launched a physical attack on Hamas in immediate response to an alleged cyber-assault. The IDF hit a building in the Gaza Strip with an airstrike after claiming the site had been used by Hamas cyber operatives to attack Israel’s cyber space.

The IDF claimed it stopped the attack online before launching its airstrike on Hamas. It claims it has now wiped out Hamas’ cyber operational capabilities.

勁

仲有全民皆兵 連女人都要當

殺蛔不遺餘力
男女都有承擔實現真正平等
全民高學歷
有自己科研
有美國撐腰
唔會有仆街廢老賣國求榮
簡直連登理想國

IP都要check

計唔到角度

簡單直接！我鍾意！

記得有張相係個以色列少女著得好SEXY去飲野
帶係揹住支M16步槍

gal gadot

同以前峨嵋派女人拎劍差唔多啫

類似咁

cls

No more juice

生活響以眼還眼既國度，對敵人仁慈只會比機會佢再恰你

移民去以色列係極難

好似有幾個港女嫁咗過去

耶路撒冷有間香港人開既餐廳，上過蘋果動，同個啊姐傾過2句，佢好似唔太鐘意以色列生活

住個到你冇信仰好難融入生活圈

以色列好多女人都係自願當兵，而且係以色列人核心中，家族就係最保貴既產財，所以每個人都好自願參軍保護自己既家園。

睇你張地圖你就明點解以色列要咁強硬

以色列冇乜左膠
仲勇武過俄國人

但喺美國長大嘅猶太人好撚左，仲會屌返以色列轉頭

以色列人wfc

Hong Kong (U.K.)

佢地d仔都好撚man 因爲一18歲就要當3年兵

唯一同耶和華定立契約既民族 天選之人
所羅門王後代

以色列中東戰爭贏列開巷
班阿拉伯蛔廢撚到，人多蝦人少都輸

？

放大都睇唔清楚

我連hong kong都睇唔清

歐洲支那

係咪開喺old town果頭架？果陣經過一間類似拉麵鋪門口比個類似老板嘅香港人捉住咗吹咗半個鐘水

咁棟樓嘅其他人咪好無辜…

無一個巴勒斯坦人是無辜的

屌一睇就諗起呢張圖

重有神奇女俠

以色列有冇左膠有冇和平理性不暴力不粗口既大愛包容撚

連無辜都唔放過

夠絕,我鍾意

以色列係咪唯一有美國撐
但又唔洗比面美國嘅國家
仲要賣軍火比中國

係， 偽拉麵鋪， 但間野食唔錯

上帝選民

香港啲女人叫佢哋攞小小嘢都唔得

講到明哈馬斯網絡戰中心應該都冇乜無辜

除非好似高達隻戰艦上面有細路咁樣

問過Ben Shapiro 未?

佢都milo啲女權 政治正確片好撚正 次次屌到啲女權食哂屎咁

叛國

不過自己本身都有三成蛔

你呢張主要show到伊斯蘭教2個分派同 Iran Iraq
以色列細到睇唔到咁濟 以色列係猶太教白色果忽仔

左膠:
咁啱有d掃地阿姐 洗廁所阿伯 外賣仔 it狗 聖戰士老婆仔女外父外母係入面點算

一個同香港差唔多人口既國家，卻如此強大

擺部gadget去人地屋企就可以滅佢門

直接炸鳩人 黑客俾人屈機

以色列有全世界最強嘅情報組織-莫薩德
連美國CIA 英國MI6都要忌佢三分
居然敢hack以色列嘅電腦

除左abortion同gun right之外支持佢
佢比起左膠 libtards理性好多

下 唔想濫殺無辜咁都叫左膠?
你係咪有病

Milo同Ben shapiro只係講邏輯 我唔會話佢地特別叻 只係極大部份左膠已經左癌上腦 連基本思考邏輯都fail

邊有戰爭唔死無辜人？
洗唔洗通知定座樓d無辜平民走左先？

4chan都做過咁嘅事

如果連登仔hack以色列啲網絡
佢地咪射導彈嚟香港

前日係tel aviv聽到細細聲bombbomb聲咪望下個天，有少少黑煙，跟住見有一兩個人望下，咪問佢地咩事，佢地話係反導彈，嚇到我有啲驚會唔會炸到我，不過99%人繼續睇日落

4chan無空軍㗎

以色列地理位置逼住佢地強 因為佢地無退路 一輸就冚家富貴

好啦

仲易過He will not divide us

係，記得HWNDU係要計埋星座位置，捕住架飛機飛過痴撚線

以色列咁強係咪因爲當年立國嗰班都係好有民族意識嘅猶太人？應該外國生活嘅猶太人會比較左傾，或者生活安穩，唔想重新開始去搵命博
所以去得以色列就係一心想重新開始，建立自己家園，所以面對外敵會願意出多啲力？

你新居入伙，周圍d 鄰居都拎槍指住你
你可以唔出力面對外敵咩